一人一個第一次其他人稱呼自己做先生/小姐嘅情境

即係大個仔左 大個女
叫自己做乜先生 乜小姐 習慣嗎
咩場合
自己當時幾多歲

我第一次比人叫小姐個陣好嬲

利申 巴

第一次出國讀書坐Business飛英國
個空姐幾靚

仲要係free upgrade

坐國泰商務

又會咁嘅
巴打青靚的淨？

細個未變聲叫外賣比人叫小姐算唔算大個女

先生，而家有個特快私人貸款

好細個嗰時廣告電話

正

算呱

真喎

白淨

人哋話你靚仔呀

"貸你老母"，之後cut

先生，讓坐比我呢個阿婆好嗎

係咩野電話廣告

18歲去地產舖睇樓

好似係美容公司，太耐唔係好記得

係電話都試過比人誤認
嗰陣都成廿歲都唔止

把聲線比較中間，d人便會下意識辨錯

自己買
屋企人買